對陳雲同班熱狗有疑問

其實佢哋日日咁屌班醫護屌人戴口罩 佢哋又對抗疫又有咩實質嘅方法呢？
日日都屌話我哋overreaction 又用TB/水痘同武肺比
大佬呀嗰兩隻係出現左好耐嘅病，而人類亦都透過長時間對依啲病嘅研究得到左足夠嘅認知同埋有疫苗去預防。但係武肺係中共製造嘅生化病毒，人類係仲未研究到任何有效嘅疫苗去預防同治療 。
所以我完全唔明點解班熱狗可以咁樣相提並論
戴口罩只係我哋現階段可以減低感染風險嘅方法 究竟有乜撚嘢問題呢？
同埋真係好撚睇唔過眼係度屌醫護話宜家嘅情況係自己攞黎，想知佢哋對抗疫有咩方法可以俾到市民

陳雲同熱狗寫嘢，主要係畀弱智人士睇

你無白卡就唔好嘗試去明白熱普城啲theories啦
當笑話睇吓就夠

總之網上毓民，現實碌撚。而家乖乖帶taobao 透明口罩

前排先改口話戴口罩係反共嘅象徵，其實班傻鳩連自己立場係咩都唔知

問陳雲囉 上來問有咩用

睇得明佢講嘢就唔洗上黎問啦

有智力門檻係真
不過係70-

基本上就不停搵藉口
佢地啲思想永遠都係最清醒 其他人全部都on9

唔使深究

引用熱狗Billie ng句口頭禪，香港人係賤民

依家佢地又改口話唔係唔俾人戴，係香港人鳩戴
同埋佢地好鐘意講香港人咁鐘意戴口罩戴一世啦

有時見佢地班信徒講野好矛盾
果頭出po吊人鳩帶口戴....
但呢頭就係cm同人拗，舉左個例子話有個醫護有晒口罩著晒保護衣都中，話帶口罩冇用, 之後成堆人插佢
真心笑左.. 條友知唔知自己講緊乜

iq requirement : 100

有唔明咪直接問